有冇人做過個間MEDTIMES時代醫療集團?

個間野發生咩事? 真係全年未停過請人
GOOGLE 又冇咩資料